d女人唔識睇波又要扮自己識睇好撚假

利申唔識
見歐聯太多忽然女球迷